# Новый компонентный Паскаль

Пока что это - не более, чем попытка сделать сборку 
BlackBoxComponentBuilder с исходниками в текстовом формате. 

# Платформы

На данный момент - только Windows

# Как собирать

ОБЯЗАТЕЛЬНО! Отключите опцию autocrlf в настройке git, например,
добавив в .git/config, в секцию core, строчку: `autocrlf = false`

См. [k/сборка.md](k/сборка.md)


